[A/I/PC] 爐石戰記討論區#21 毒瘤、全部都係毒瘤

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

今期流行:

節奏賊 單卡牧 真正既毒瘤 比賽必帶

而菜德上個版本尾變清泉

唔好一舊屎同兩舊屎比啦

420都係預對到多單卡deck先好入
平時咁入呢個卡入deck廢過用冰風雪人

亞服切磋
Allin#3134

lm

If you can't beat them, join them
合廢倫玩單卡
定王子玩賊好

卡札拉札退環境之後費倫唔知幾時先拎得番出黎

玩開放囉
不知幾好玩
仲有嗰隻激勵扣雙方英雄4血隻野

4/20/20

開放玩埋舊爆頭combo

亞服80金任互換
SiuYiN #41739

big spell mage真係好難玩

合唔合親王賊好？
依加用緊副祕密法 但一卡手就輸硬
術同牧差太多牌

親王賊卡起上黎都係咁慘
快攻既話快攻聖算最易順

我見tier 1個副唔係親王賊黎咩？

tier1都可以卡手架

快攻聖撞術比人打到仆街

推

玩過開放之後返唔到轉頭

單卡牧 里諾係最好最可靠既朋友

里諾 卡札 拉札 三位一體

80$互換 亞服 keith43#3985 缺錢

開放真係得d 痴線佬先玩
亂到七彩
永遠知玩緊乜
副副deck 都有得otk 咁

已換 thx~

王子啦緊係 中立

其實開放都係嗰堆deck
最紅咪有暗影爪牙、reno 嘅單張牧
有虛無呼喚者同瑪爾加尼斯嘅西瓜術
有護盾小機械人、整裝備戰嘅快攻聖
有護盾小機械人、整裝備戰、老瞎眼，帶埋死魚翻身嘅魚人聖

比較特別咪帶冰矛嘅秘密喚炎法，佢地真係半副都打面傷害
同埋海巫巨人獵

越高rank越少類
低rank仲有D機械法、打頭薩、秘密聖打下

點解得獵先有巨人deck

留名
唔知下年有咩牌退名人堂
我準備好塵了

玩緊reno惡魔術 有9/9/7好撚勁

有縫合追蹤者幫手搵海巫掛
2費隻象勉強都可以搵下
不過其實其他職都有見過巨人deck，少啲見咁解

ic

新手報到
王鍋賊好難玩,完全唔識玩
幾時留牌幾時用牌完全唔知

相逢恨太晚#4326 80金互換

月初多快攻仲玩王禍

當全部都係毒瘤，咁就等於冇毒瘤

九職開放入面邊個冇OTK

戰士
因為已經俾人NERF哂

因為一向都無玩開賊
咁岩又抽到王禍,所以咪諗住玩下囉
點知砌完deck,自己玩到一pat屎咁

過多陣先啦 kingsbane打快都輸多

開放先好玩喎
乜牛鬼蛇神都有 又可以睇下唔同職唔同既combo

巴打
有無咩抗快deck好玩?

抗快既用西瓜術,但係貴
典型龍牧都得

西瓜術對大法術龍牧0勝
可以點搞

有少少離題
個個新平台kingkong
又係學大陸啲Stream咁 唔用人數 用人氣值代替

開放真係好玩啲
好多搞笑combo
西瓜術西瓜食女王
大大牧殺極唔完嘅炎魔同科爾蘇德加 (仲有2費復活)
全部都好強力

大法術龍牧

Btw 覺得kingsbane賊而家個位有啲尷尬 快攻擋唔住 打控制又唔係一定贏咁

任務reno牧
Avianna德
秘密聖
激勵otk牧

全部decks一係有幾條命打極唔死 一係就幾條命都唔夠死

可惜開放只會越黎越小人

篤數平台

其實開放比標準好玩

我知
絕對估唔到人地副deck係咩
但係呢個模式唔會有新手入黎玩,得班老屎忽係度圍爐

開放先多樂趣下話

都係上年八月開始玩開放，之前玩開標準，好撚悶，黎黎去去都係果d deck

我由里諾篇開始玩

一直都係得個聽字

係開放先見識到機械法，秘聖，nerf 左果d 就冇啦

開放見多d 唔同deck

之前都唔明開放有咩好玩 玩過幾場之後鍾意咗
忍唔住合返啲舊卡玩
有啲退咗環境既op decks真係要經歷過先明

我是誰？唔該你的事
大家都進來吧

開放果D拆鬼曬...想玩返有排合...放棄左

唔洗合哂既 我都係睇岩必要既先合
有好多都有替代品/次級啲

Dr.7搵隻秘法魔像加兩隻幽光代替

而家dr.7 都少出現左好多啦
有其他打法更屈

淨係鐘意玩d唔入流既deck
Buff聖法術法圖騰薩死聲獵
自己亂砌但係打贏cancer deck好有成就感

仆街
金將軍幾時打柒含狗國
屌你老母唔好得個講字
快撚d炸鳩左個首爾佢

泡狗快撚啲死 亞服最撚仆街真係泡狗

金仔：燒我線？

當年好鐘意玩九四牧
九張控制敵方手下
四張偷牌
歡樂度爆登

個平台太柒
淨係靠ahq都唔知頂唔頂得住

用標準牌打贏開放牌

好想玩翻控制戰土豪戰

探險者協會時期控制戰內戰=足金鳩猴RNG

玩西瓜術比快攻打到呀媽都唔認得

我唯一懷念概得奴隸戰
同埋我要係用個邊個個
雖然e家出番黎幾肯定畀d快攻打到傻

除左秘密法其他快攻打西瓜術都好難打

打快攻聖應該夠打
不過小斧廢過以前 抗快廢左好多

我睇返前日DOG玩果套
佢打快攻反而好小輸
玩到TOP 50仲可以升
佢控牌真係好勁
相反自己玩到一PAT屎咁

打西瓜術真係鳩打都贏 皇禍概話
不過打快直接投算

快攻德
好多時未捱到第4round 用coin 出lackey/skull 已經輸左

又唔一定既
卡手一樣輸
試過t5無悶棍彈佢隻522上手
佢一套combo帶左我太多血

有冇落下抗快牌呀
藥劑師
223甲蟲
法強+褻瀆
再唔得加埋末日
西瓜打快攻算好打架喇
打王禍爆牌賊或者查殺龍真係企喺度

我由j德肆虐果期轉去開放

標準悶撚到仆街

跟住就返唔到轉頭

雖然都係未上過傳說

added

ThijsNL係打緊亞服？？

小雲咁快上到r5

最近開放有咩deck好玩 玩得多單卡有啲悶

親王賊好難玩 上個月上到rk7 唔知點打緊多西瓜術

單卡otk牧
無得疊甲就無對抗手段
有盾都30血一下帶走你

有實驗翠玉德vs 卡扎牧
德疊左三四十甲都係會比人砰砰砰射死

我依加主要都係沖開放, 得閒就標準打兩鋪解下任咁.

中左四十包

恭喜

雖然更想要iPhone x

唔quote啦
恭喜哂

美服冇呢d 活動

幾萬人投
中卡包已經難 仲話中iphone x

當你真係經歷過就唔會再想見到果d deck
有時睇直播/youtube replay
見到開放都覺得悶

新卡mix舊deck

舊卡mix新deck(好似上版單卡牧咁 開放係入埋任務同死聲?)

標準都係 來黎來去都係個幾副decks
基本上出頭幾張已經知對面咩打法

係 有幾條命咁
今版玩開放多咗西瓜搭slyvana呢啲combo咁

任牧，拉札，里諾，牧dk,可以擺埋新卡322多張金卡，又多條命

巴打，有好多人add我 你係邊個

#3230

好少見人打得咁慢
通常落暗影爪牙，鬥快齊combo打30血
識回血都冇用

開放當fun deck 玩算
其實而家標準我都成日拎副renounce 術玩ladder

今個版本真係儲錢儲粉算,抽完送嗰D合張爆炸玩秘密法

加左

爬到五級就算

80金互換 Sai#41442

岩岩爬到上5已經上死
一車車牧師

見到個個都機關槍
我玩大大牧無晒罪惡感

大大牧先最智障

係呀我打牧都打到燥
轉左玩魚人打佢地

送果3包抽中左盜賊傳說 3 2 2

Apm 200+ 專用既otk

三包
一張金755
一張堅騎號騎

暴雪幾時nerf 755

80金
blackwing#3765

舊版冰法幾勁 大帝刷0cost冰矛血法打撚死人

西瓜都幾勁 5cost上武拉57 再吞 無面 親王 打撚爆人

對面隱藏職業 俾條生路黎行下

送3包得1個server可以拎？咁我咪蝕左18包

上次天選之人都係用收禮功能黎派個陣已經係咁

點解唔直接game入面送,垃圾bz孤9寒

呢個combo 50場都唔知出唔出到一場

點解

唔係蝕六包 當你有齊美，亞，歐服

有3個AC

有隻522拉 變身又拉 都多方法既

拉錯一次3/9個pool污染左之後就好難成功

點解r17會成堆任務德

因為任德r15上唔到

想合埋2王衝下rank

唔係話好多瘋狗德架咩
我次次留散播瘟疫都中伏

送個三包中撚咗德武 搞到而家都心思思想合張任務玩

d牧同術多都我玩親王賊想落夠兩張沉默

淨係可以拎黎打控制
打rank實輸到仆街

諗番起有場親王賊 一開波就偷到對面德把傳說武
T3 就跳coin 掛 t4 自己天生整爆佢重快過佢係咁成長

亞服80金交換
Muiwo#4592

已add

終於有三包，好彩之前唔得閒做每日

你地覺得快攻聖定快攻德勁d?

求意見

想玩cubelock

應該去開放定標準玩好？

夠塵合所需既卡

依家玩緊開放牧

Standard橫行無忌
你話呢

我睇tempostorm tier1係牧

大家記得今日內拎3包新包啊

而家vsdata tier1
快攻聖 魚聖 親王賊 zoo
西瓜術打依4副都好打

唔係二月前咩

聖啦
集結真係好勁
勁過德張水晶變22

對機關槍牧、大法術龍牧、王禍爆牌食屎嗰度死呢

控制

454 海盜轉423 1分2果隻嘲諷會唔會好啲

細獸落454唔落埋patches壓下牌?

呢副應該係arena?

你又岩喎
衝左出黎柒

有無link可以拎三包卡

有無好LAG?亞服

係咁斷線

你暴雪BATTLE 禮物到

LAG到唔想玩

咁咩deck都有counter
打到最常見果幾副算好

準時既58卡扎牧 邊有COUNTER

十場都唔知有冇兩場準時

我對面既10場有8場都準時
準時到我換任務法去捉鳩班含家剷

快撚d退環境

你換完就會見到一車車秘密法

秘密法都少見到
D大大牧同卡扎牧卡扎龍牧多撚到

對快攻準時58邊夠打
你前期唔齊果堆抗快牌變身都無機會比你變啦
準時58對天胡任務德咪又係要輸
拎最順既情況出黎講就已經唔係counter唔counter既問題

補多張 我都係台灣PTT睇番黎
唔係既話都解釋唔到牧師點解可以咁多人用

priest使用率高係因為仲有翻牌牧
關卡札牧準時58有無counter咩事
淨係計deck既話卡札牧使用率低過西瓜術同親王賊

要講數據既
卡札牧打j德38.17%wr
任務法46.44%
秘密法42.8%
魚聖47.46%
龍牧47.09%
咁樣算唔算無counter

貼張圖擺但個icon都唔知做乜

咁西瓜術同親王賊係咪都無counter

4費又要防6費又要防 8費又要防
以為4攻立於不敗之地縮小藥水+2攻全滅個張都玩到你攤攤腰
以為可以斬殺到佢咩
一張4費12血我用多幾多時間先打得到佢
都未撚講攞張436出黎撚到滿血
好啦我認我廢

而家又唔係講副deck勁唔勁
係講緊卡札牧有無counter
數據都比埋出黎係有幾副deck好打卡札牧

照你咁講既話西瓜術而家都係無敵
aoe有2有4有8
有單解有回血 仲可以拉9/3/9打唔穿
卡札牧明明最大弱點就係每樣擺一張穩定性相對低
下下都要拎單卡deck既天胡情況黎講

咁只能講係我廢 我親王賊對卡扎同埋打J德勝率都異常咁低
我都係繼續用任務法捉鳩死D卡扎牧算

4費都少人放 佢4費準時拎藥水5費都要防埋
重有7費既心靈

而家既j德疊甲可以疊到2,30
又有無限大怪
咁都可以打輸卡札牧

佢唔幫你洗番入DECK咪係

即係就算係統計上既counter deck都要針對呢個幾情況黎打
捉唔住個時機或者比人及時攞到張救命牌已經可以投得
牧相對黎講救命牌比起其他職多一截
有幾多張牌可以t6之前又速攻又捱到龍火藥水
已經唔係講緊天胡，係牧拖turn 能力間接少左counter
唔通次次打贏單卡牧靠人地卡手咩

卡札牧咁無敵點解勝率要排到第11
照大家咁講場場準時aoe唔係應該打咩都91開?

好彩都係玩下啲清泉decks

ys我都玩返戰士送分

#
AAECAf0GEqEG2waKB/kM8q4CiK8CobcC0r8C3sQC08UCz8cCyssCoM4C8tACl9MCpOcC2OcC2+kCBvcE8gWL4QL85QLo5wLX6wIA
#

清流
起手換到法術即投

好想試下西瓜暴龍獵 可以點砌

亞服80金互換
IvanC#4822

單卡牧只要唔太卡手
除非對面真係準時快deck
如果唔係實捱到前期

頭先場對面準時358
T10廢倫完場

### JADE FUCK
# 職業：德魯伊
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (1) 弱效碧玉法術石
# 2x (1) 翠玉塑像
# 2x (2) 野性成長
# 1x (3) 狂野怒氣
# 2x (3) 翠玉之花
# 2x (4) 尋找出路
# 2x (4) 揮擊
# 2x (4) 橡木之喚
# 1x (4) 范達爾‧鹿盔
# 2x (4) 鐵木魔像
# 2x (5) 滋補術
# 1x (5) 秘法暴君
# 2x (6) 散播瘟疫
# 2x (6) 翠玉巨獸
# 1x (6) 阿雅‧黑掌
# 1x (7) 『疫病蟲王』瑪法里恩
# 2x (10) 終極瘟疫
# 1x (12) 秘法巨人
#
AAECAZICBq6rAr6rAoK0ApS9ApnTAtvTAgxAX+QItLsCy7wC3b4CoM0Ch84ClNICmNICntIChOYCAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

玩返清泉

副deck勁自然個個玩
而卡扎牧操作比起其他t1快攻類係難好多
所以好多on9玩低晒啲勝率

同埋個meta計晒r1-25
係傳說/r1-5 呢類高rank入面
卡扎牧勝率高過呢個數好多

唔可以話係counter 但卡扎對快攻係比較劣勢

聖騎如果上到聖盾好難清
快攻魚人聖t4清唔哂魚人又係死
對瘋狗德可能t5就收頭

我試過一場西瓜術對牧（起手留山巨人）
T2就知對面係大法術龍牧
T4我準時上巨人 佢用324換攻
我t5解完 t6上多隻巨人 佢又用324換攻
我除左講well played 都無其他野做到

我覺得玩爐石只要打好每一手就可以
贏唔贏到好多時都係睇彩數

我覺得呢副好勁
甲有幾十
兩條命咁
打快攻表現如何

快攻都食晒

Kudo0#3545
亞服 80金任交換

玩過幾場
成日卡手
快攻都打唔贏

有冇任務法既牌組睇下
自組果副感覺好卡手

依副D菜種得好慢
對快攻如果拉唔到3/6TAUNT既話擋唔住

想衝rank親王賊定聖騎好啲

個人覺快攻聖好啲，就算4turn冇4都有得打 親王賊冇親王都基本托7

利申:天譴之人

上次打個親王佢T2準時親王再暗閃出多次
最後我險勝佢

快攻/魚人聖啦
易玩d無咁易misplay 無咁易卡手 又快d完場

打親D單卡牧都準時5 8
跟住玩控術
TURN 4出老鼠又真係拉到對面拉扎
已經拉過幾場
自己玩就成日都冇5

巴打，佢去到2月5號先完

吾出奇 咩局都有機會贏 除左當年既冰法打土豪戰(hs老jj會深有體會)

呢個岩 拉札牧個啲係勁 勝率係高 但衰在完場慢 r5開始先會用

笑撚死 牧師內戰 對面優勢緊既時候放兩隻Northshire Cleric上場仲要舖滿哂場
一下aoe再全場回4血燒哂佢成副牌直接fatique死

好耐未見過兩隻北郡係場上

求亞服80金交換同學野
水葉#4529

arena 術獵賊 揀咩好

賊/術

獵，7費術好勁

賊

試過比隻術用2張8費末日同2張10費末日撚輸左

有冇巴打可以玩big spell mage比我睇

快攻聖起手會唔會留4費集結？

過二費除咗7/5/5條蟲外都唔留(好似係)

NO LA
有1張1費洗走其他1費
先手有1費留集結
後手必留集結

上個月依副月中上傳

勁撚多牧
搵魚人t5收佢地頭

副開放龍牧decks都幾勁

呢副要唔要傳武？

亞服80金交換
kevinleifiel#3632

唔洗

有冇六個人想解術士頭像啊?
搞左成個鐘都搵唔到有六個人既爐邊聚會

thjis

想

依家有我同你了

加入

3個

假狗插狗公
方珈(Angel)
Pantheon

岩岩屎忽痕開番隻GAME,
舊年3月開始無玩，
果陣黎講好齊卡，
一開番有5000幾塵
依家有咩毒瘤推介

毒瘤有DK牧
但係因為核心卡只能用多三個月
所以唔建議合
仲新鮮既有親王賊,快攻聖,西瓜術
打左果兩個副本睇下拎到咩DK同傳武而決定啦

最好就術士DK+術士傳武

查殺牧啦又平又易玩

好撚憎冰法呀

美服ok?

笑咗

我地三個都亞服

我係黑謀會剛出果時試過三次禁樣贏
果時我玩變暗牧

RNG既野真係話黎就黎

我覺得心火龍牧勁過查殺龍牧
兩副都又平又勁

大家覺得big spell mage上唔上到top deck
覺得佢幾好玩張馭龍者黎收尾

好撚憎冰法呀仆街

頂解啊

我都覺得幾正
但係成日輸

最鍾意玩冰法
不過自從無左冰矛就無再玩 要玩控唯有玩變種DK Control mage同任法

任法無變身係咪無得玩

有冇亞服巴打而家得閒拎術士頭像

HiMiss #3804

講錯

係任法同無限火球

開放，標準都俾法屈撚死

標準應該好難撞到任務法

其實呢版任法無你諗咁易玩，一打快攻即刻收皮

任法一直以黎都唔易玩
每個meta都有快攻
先後手 同埋法典開咩法術出黎已經對任務進度好大影響
而家新果種無限火球法可能仲勁過任務法

而家啲matchup有啲悶
淨係先後手已經影響好大

後手贏面大一半
又有得換多張牌防卡手
又有得用黎做combo /vancleef
跳費aoe/戰馬又得

秒密法/盜賊有coin真係勁D

有無近期d既先後手勝率統計
今個版本我覺得係任務法 親王賊 秘密法先後手影響大d
以前既數據都係大部份deck先手勝率高d

秘密法coin可以buff龍鰻
最緊要係搶左對面個coin無得用黎測法反

牌game一定要分先後手
真係好難平衡得到

一直都鐘意玩後手，多張牌又多個幣，出牌選擇又多d

後手自己會有信心d

arena都出到 真係唔洗玩

而家啲牧掛住抗快攻 j德突然變到幾好爬 食哂啲牧

有無人覺得explosive runes好OP，前期岀有tempo又可以打面

先手開始得四張牌，卡牌係咁先

想玩中-慢速聖騎刷金頭
唔想用魚人, 快攻, 4 horseman好唔好玩

Otk好玩
但係啲主要卡過多幾個月就退環境

咁仲有無咩好提議

美服80 gold
milo# 1376

秘密法內戰先手輸tempo輸到癲

首先落哂所有抗快攻嘅牌先
靠獵啲牌好難控得住初期
巴拉斯拉唔倒恐龍你都要等到T8

靠spell, secrets, 1/2/2, doomsayer呢啲頂唔頂得住前期
有張新傳想砌黎玩下combo

4 horseman你要合個張出spell刷新hero power 傳說 同埋都係好難玩
所以我會建議你整舊版個隻魚人 加d後期弗丁光魔個d打tempo
再唔係就fun deck 落哂所有heal牌打fatigue

BB:我最鐘意既DECK就係奶聖

我唔洗要高勝率既deck架
我一直都玩開fun/control deck, 慢慢玩黎贏勝率就OK
有無deck list參考下

任務德
西瓜獵

我想刷paladin金頭

秒殺聖或者buff聖囉

AAECAZ8FCvsBpAP6BuCsArmyArnBApvCAuTCAsrLAo7TAgrcA/QF9gfZrgKzwQLfxAKIxwL40gL70wLq5gIA
我諗你可以試下thijs 果套既

玩緊副真otk牧
復活雙費倫雙心爆打40血
雙尖叫雙龍水控控控

r15 狂bm係咩心態 重要唔止一個

啱啱玩返 升到rank10 請問係咪輸都唔會跌返落去rank 11? thanks

係

上到r5/r10/r15都唔會跌

依排試緊副新兵聖 我覺得都幾好玩
AAECAZ8FBruvArnBAt/EAoPHAtblArXmAgz7AfQFsQjZrgL/rwK4xwLZxwLjywL40gL70wKJ5gK35wIA

Temporus 制裁58牧 打親58牧都要簡

永遠自己玩同streamer玩都係兩回事
thijs玩副big spell mage可以連贏4場 到自己玩個時就柒下柒下

堅持用戰士deck真係好難爬

岩岩對牧師 對面T1,2無出過野
亮根草開3選1 9/4/8 奧奇奈 龍探
未試過亮根草咁難揀

我估係9/4/8

係9/4/8
我揀左最想要果張龍探

有冇人覺得
其實放到全場55龍都冇咩L用
贏都唔係靠呢張

唔係top tier都係咁架啦

岩既,你拎到張冇用既都係多餘,寧願搏張自己有用既

而家西瓜術興放巨人多啲架?

係 內戰或者打德牧都好d

禁人地T1冇放北郡,T2冇放史學家/精靈龍
賭都賭佢係大大牧啦

80金 亞服
ShadowMurloc #3463

呢套deck係好勁
唔關thijs事
試下玩多二十場熟悉下幅deck先

有冇位

加左你

當三張牌既可能性都係接近既時候
應該係選擇一張對你最有用既牌
假設你係單卡牧，948係三張入面相對最冇用既一張牌
因為九費太大

亞服80金互換 junglefish#6417

我玩緊翻牌牧 t1我先手上左北郡先
如果佢係單卡牧或者心火龍牧
唔出北郡史學家比我抽牌好正常
同埋3隻入面龍探對我最有用 揀完唔中咪算

開放aviana搭kun真係有好多combo 加埋張新傳

加埋你就有4個了

1月個爐邊大亂鬥係乜?
個陣我3開拎左旅館資格
然後其中兩隻玩3v3車輪戰就拎到

嗯 我覺得你揀得岩

唔知
我係狗頭人回鍋玩家
依家係要搵到一個爐石聚會地點玩3VS3就可以拎到
基於唔想發生連登M記事件,所以我地要用fake gps黎聚埋一齊
至於人數剛剛就有四個

法術獵好玩到

俾人玩

我覺得法術獵好悶
又係每rd睇mana出

呢排多返一D打頭獵人

control deck點打機關槍

j 德囉
幾十甲
翠玉又大隻
冇646唔夠你玩

J德一樣輸

小左張血法既機關槍會唔會差好遠

血法作用都幾大 搭aoe清場/補血, 抽牌又得

有無玩過j德或者卡札牧架
成30甲可以點輸
盾戰可能打卡札牧都好好打

玩過輸過又同你講咩
你種到十幾咪又係一張7cost洗走你
抽到又出唔到
Youtube都有片證明左佢一rd射穿你甲都唔係問題

真 尋日睇silvername用j德疊甲都係照被人射穿

今日睇weifu台玩卡札牧比j德連食3定4場
j德打唔贏卡札牧既話仲邊會有人用卡札牧打rank啊
真係想知你用卡札牧撞10場j德可以贏到幾多場

為左j德打卡札牧依個問題
岩岩特登去左tom台問
佢話如果卡札牧係萊拉果款既話打菜德46
加基森果種37
龍果種就大約55

連登高手有咩睇法

兩睇既 如果kaza牧咁岩手上多0/1cost卡真係得

會贏唔代表卡札牧係好打j德架喎
要講counter緊係個sample space夠大既情況下邊面勝率高

最估唔到隊長比人改左都唔差
打到d牧師一仆一碌

重要堅持卡扎牧係有counter deck 呢件事真係有意思咩

重要堅持卡扎牧係無counter deck 呢件事真係有意思咩

次次有人問有咩好打卡札牧就淨係識答無counter
咁係度討論黎做乜?
明明又有數據 又有真既高手答
都仲要堅信自己果套卡札牧無敵論

是q但啦 兩副decks都無玩

信則有不信則無姐

counter 唔 counter 我唔撚知
我剩係知個世界冠軍賽全部選手都帶單卡牧
2017年8月-2018年4月前=鬥起手58 鬥起手暗閃親王

80金交換 mrfatman#3507

連續打3個賊都TURN2 親王

一轉控術就俾牧我打

岩岩中左戰士果把8/3/3武器是咪無乜用

我把法師6/0/3都唔知拆唔拆好

痴線603係好用武器
秘密法
開放喚炎節奏法
冇呢把嘢差勁遠

833真係冇乜用
不過傳說唔到絕境都唔好拆
呢版冇用唔等如下版冇用
尤其戰士而家咁頹，暴雪會俾牌佢翻身

法個把算有用嫁喇喎
薩戰牧 e家都唔見有咩用
尤其薩滿將來都唔會有咩起色

戰牧有啱卡就變有用 薩點改都係講運

秘法重差幾張牌先齊
冇塵

好悶

淨係解每日任務玩競算

準時落58對aggro有咩幫助

準時58咪一樣比順既任務德當狗打

咁耐以黎我都無話過卡札牧唔係勁deck
只係點勁既deck都一定有counter
你地搞清楚咩叫counter未啊
對戰場數多既情況之下 jade德一定勝率高過單卡牧
vsdata有埋數據比你睇 勝率可以去到60%以上

依度既準時58仲要包埋打aggro要準時aoe

悶到合咗aviana玩otk德

建議你睇多次佢地d牌組
我點數都數唔到全部選手都帶單卡牧
就算比你當埋卡札同卡札龍係同一副deck都好
都未至於全部都有帶

本身玩牧

合完西瓜術好悶

淨係想玩競算

個數據都顯示jade druid對highlander priest勝率有60%

不過呢個世界依然有人認為個人經驗比統計數據可信

arena 用親聖都輸得好快
成日被人地聖屈

講到raza priest無敵咁其實真係好ON9
對快攻德zoo術留錯牌已經被佢地打臉打死
更加唔好講打其他快攻都要夠順黎齊aoe先擋到
更加唔好講打其他deck嘅時候對面親王暗閃親王暗閃/t4巨人之後惡魔守衛衝臉/etc.
仲有卡牌嗰陣打優勢對局都有可能會輸
根本就無咁屈機,數據上勝率最高又唔係佢,仲要一路跌緊
要打嬴卡扎牧個方法要幾多有幾多
自己廢就廢啦,係咪以為自己好有技術,只係對面副牌op先嬴唔到?

題外話
本來之前我都覺得jade德打卡扎牧會係druid優勢
但係睇完d proplayer實驗之後
出黎個結果係牧6:3德
仲要有兩場好明顯priest missplay搞到輸
仲要個druid係擺哂加甲卡針對卡扎牧都輸咁多
而家我覺得如果以完全發揮牌組實力黎講其實卡扎牧先係優勢
當然都有可能係樣本數太少結果先會係咁

牧術德賊

秘密法上次明星賽中撚哂伏之後無哂影

德而家翠玉仲有咩deck玩？
翠玉好似好悶咁

梗係任德otk啦
娛樂性爆燈

解術頭像果幾位大哥解左未啊。我都想解

計埋你好似5個 差1

特登搵黎睇 岩岩睇完game1
game1有個turn yagut 8/8菜解奧奇奈再天生技疊甲
如果8/8菜打頭或者天生技加攻打頭既話下turn就lethal
有記牌同埋計過傷害既話 對面5張牌最極限費倫+光輝+懲擊+震爆+成長打37
唔疊甲都有41血 唔明解奧奇奈係防咩
不過我係cap低慢慢諗同計 yagut有時間限制
但係如果事後睇番既話依一個turn一定係misplay?

想問下聖把傳武buff落隻怪到 咁召張7/1/1新傳既時候係咪都會有效果

補link 大家有興趣都可以睇下

spell

哦
無玩過 純粹見到人玩所以問下

要點解？ 駛唔駛出黎

加埋ok?但要點解要教教我可以？

今期用牧啦

不過改版後好似少左出dk

冇人帶戰薩去識fd
上年都重有人帶聖光雙廢
勉強叫做9職出齊

加埋你就剛好六個了
解法就係去金鐘m記六條友玩3VS3爐邊聚會

或者用fake gps app飛去禮賓府度玩3VS3

擇個日子,時間啦

今晚我ok

GOOGLE完終於搵到一月個爐邊大亂鬥

英雄殿堂(用2014-2016每屆世界冠軍既deck玩 NERF既卡會恢復原狀)

而唔係3VS3車輪戰

所以搵到間有資格既旅店
兩個人互打一場英雄殿堂應該拎到

咁樣直接fake gps去個地方搵人打場咪得?

就算3VS3車輪戰都係兩條友打場就夠(一個人用三個職 每個職20血)

點樣整到係有資格既爐邊聚會係問題

3隻AC就得

今晚我都ok 金鐘等～

講明先
用fake gps

可能佢覺得牧師有機會反打
當時抽到deck淨番5張牌,手上有卡扎/下turn抽到卡扎可能性好高
再加上先第一場 無預過疊甲疊到咁都可以射爆佢個頭
覺得疊甲+盡量清走對面怪會穩陣過打頭
我諗法有錯嘅話請指正

今晚我ok
iPhone 係咪都有得fake gps
研究下先

唔知 而家特登拎返部三星tablet試

卡札既話一定要搵5疊7甲+解場先唔洗死
只要卡札唔係搵1既話 牧師之後最多都係得36
但係佢逼唔到卡札要搵牌解場 搵1打3既話46爆發應該頂唔住
不過依d所有情況要係果turn之內諗到太難

巴哈教學post

thanks紅戰巴

爐邊聚會好似要去官網申請開辦

最快都好似要17號

要一星期前申請定

我fake咗去人地啲爐聚location都search唔到
係咪要對方都開住game先得?

mrfatman#3507

80金亞服交換

姐要一星期後先得？

如果佢無改到既話就應該係

10月個陣拎到旅店資格即刻edit 再打一場就拎到

或者是但搵一個己認證既爐邊聚會
我地一齊入去打完一鋪就走人

我曾經試過撞五六個地址先有聚會,但係冇人
有聚會又有人既,人地又拒絕對戰

之前都係開fake gps搞左大半個日先拎到個頭象

中左張賊金傳說322

我都中金王禍
上次中金賊dk
但王禍賊唔係幾識用

你地仲整緊術士妹？

今版啲meta deck 最平係咪心火龍牧
快攻聖同德都要派奇
大法術龍牧要粉紅色蟲、644、8費總管起碼5張紫
心火龍，萊拉唔係必要，要龍火同暮光侍僧，共4張紫 (侍僧其實落1張都得，即係3張紫搞掂)
應該冇野平得過佢？

Zoo唔夠其他快攻佔場，強度不足

見到D新仔玩龍牧

我可以幫手搞，之前做搞手左已經成功認證左，同班fd一齊拎左頭像了，不過我同朋友都係玩開美服

個認證只需要去官網申請就得？

爐邊fakegps算啦
小心跳
柒左會鎖一日唔比打爐邊

有搞過1場非認證(好似要有3定6人參加同互打)
之後再開就係有認證好似

想穩陣啲拎就梗係約埋出嚟對戰啦

勿忘金鐘m記事件

想穩陣啲拎就梗係三開拎

呢個好似真係微妙

不過既然你己認證
不如你拿拿聲開辦一個聚會啦
日期set今個星期日1800-2100
地址梗係金鐘M記

個位巴打好似美服? 定係其他服都可以

有無得即時搵啲work既爐邊即刻打場拎頭像算

有無人fake gps黎呢度 12.238769, 109.196765
呢個好似work 但係無人

美服巴打pls help

好想要個妹妹仔頭像

佢最快都要一星期前申請定
所以今個星期日係無可能
你地未拎個班自己搵個人一齊fake gps飛去合資格既即食旅館好過喇

上面有 等緊有無人入

亞服keith43#3985 80$互換

今日WTF moment個shaman elemental otk

試過
直頭冇爐邊聚會
聽日再搞過

唔識用fake gps呀，變左我要去現場做host，你班友又剩係fake gps咁出席，公平咩

我得喎 不過一直都無人

fake gps都叫見到個玩家參與緊既

做搞手都係打個和拎卡背同skin姐

勿忘M記事件

亂鬥中金紫

mrfatman#3507

亞服80金交換

卡拉贊既中立56同11傳係咪解得？

有無人而家fake gps去22.310368, 114.222705 玩場拎頭像

出黎同我玩啦

唉我要夜晚10點後。。
先用到個fake gps...

savjz 套priest weasel deck 係真正cancer deck

尋晚有睇 好痴線

tom而家玩果套任務法係咩料
定之前有其他streamer玩過

最近每日都解哂d任+玩一次arena

今個星期個大亂鬥，真係鬥快牧師round 3 OTK

佢介紹果副廢到
玩10幾場都未抽得中223

心火好用好多

用德 第1RD 企鵝*3 +1/+1對面就投左

BB快撚啲nerf坑道蠕蟲 有張金卡等緊拆

而家有邊幾張係NERF既大熱?

點解要nerf

755戰馬勁到on9咪又係唔理

我覺得還好，無咩卡落左無得解
隻111 charge退左落黎快攻會唔同曬

咁又係，755 nerf做744都不為過

香港元朗鳳翔路99號

喂呢個地址有爐邊聚會啊
見字快D入黎
我掛到十點等大家
我叫

唔係屋企用唔到an機
Ios有無咩fake gps apps用

755改744同之前話DR7 7/7變6/6有咩分別
仲可以連牧DK都唔洗防

新7/5/5好op喎
我覺得會改降費條件
不過以暴雪既on9改法好大機會都係變8/5/5

覺得都係唔會改 上次德張UI嘈到拆天都未改 反而改其他卡 暴雪

招募J德打卡扎牧好正
全部壘甲，對面空場照壘甲
打到牧無曬牌都仲係滿血
D Jade又大條，D甲有夠厚
J德好好J

646爛你一費牌等你冇菜種

開兩部機兩自己互打成功兩部機拎頭像

望住碌J越變越大
望住D甲厚過港女d粉底

有種說不出的興奮

節奏賊打極都上唔到r5 決定加入大法龍牧

巴打仲係唔係到

而家有無人一齊fake gps拎頭像

### 自訂法師
# 職業：法師
# 規則：標準
# 猛瑪年
#
# 2x (1) 法力龍鰻
# 1x (1) 黑謀會小弟
# 2x (2) 原始雕紋
# 2x (2) 寒冰箭
# 2x (2) 巫士的學徒
# 2x (2) 秘法學家
# 2x (2) 麥迪文的侍者
# 2x (3) 法術反制
# 2x (3) 爆炸符文
# 2x (3) 祈倫托法師
# 1x (3) 秘法智力
# 1x (3) 鏡像體
# 2x (4) 火球術
# 1x (6) 亞魯涅斯
# 2x (6) 黑謀會送晶員
# 2x (7) 坑道蠕蟲
# 2x (7) 火源之界傳送門
#
AAECAf0EBMMBqwTrugKi0wINcbsClQPmBJYF7AWjtgLXtgKHvQLBwQKYxAKP0wL70wIA
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

帶6/4/6燒埋自己張懲擊睇你係邊度搵傷害打穿對面d甲

岩岩課左60包4傳牧武金卡即刻拆左

有
HiMiss #3804

一齊搵下有邊個地址用得

睇人玩
有時連甲都射得死
有時連甲都打唔爆
好撚極端

[url]巴打試下呢個我唔得

4 Rue de Vesvres, 94370 Sucy-en-Brie, France

我個bluestacks中咗bug 而家用緊夜神down緊 請等等[/url]

魚人聖都上唔到

好 等陣

入到了

我自己卡札牧打j德未贏過
試過解牌跟唔切輸
光輝元素一早扔左 堆0同1比哂加基森濾牌打到最後唔夠傷又輸
定係要每張牌都黎得岩先有得贏

Nep係咪巴打你? 係嘅話唔該哂

唔洗 大家都互解姐

有冇巴打知邊到有得直接買ac

8591

太多牧術 要用控制deck

我反而卡札打j德好開心
事關我唔用廢倫果套斬殺組件而係用龍同佢地打生物優勢
只要上到646佢肯定冇兩張啦 而我連真言盾都唔放

超多牧

又係時候投天選之人

我係咪唔岩玩呢隻GAME?
我兩日黎講10場有9場張RAZA都係尾10張...

龍卡札係ok
之前睇shy channel 佢都用龍卡札打贏j德
不過我覺得其實都係55
睇進牌
但冇乜生物只有過牌嗰副真係好難

IPHONE 6 PLUS
最近打一場就彈GAME
係咪唔夠RAM?

mrfatman#3507 80金亞服交換

我既過牌手段有北郡/群驅/哈里遜/老大藥水,手牌又唔會乾喎
仲未計史學家/龍探/亮根草/骸骨龍比我既呢幾張

係咪歐洲隊最穩陣?有k神

tom/purple

新手，好多卡都無，冒險又過唔到，想要張你著火啦都無，好慘，係咪得翻課金一途

新手主要買經典卡包先，因為最實用，然後平平地用住face hunter先，應該都喺天梯有唔差勝率，如果唔想課就真係唯有慢慢儲卡

新手只能快攻
zoo術/瘋狗德/臉獵

別相信入去永動競技場
新手入去只會做魚糧

建議就算之後唔課金都買咗個超值包先
$3x 包1傳加10包算係咁

我指冇龍
但有好多過牌卡嗰副好難打jade德啊

我都冇打競技場
又悶
勝率唔高仲會蝕
唔課咪aim一副牌慢慢儲
唔好胡亂拆其他牌
心頭唔好咁高
我初玩每季目標r15
都唔係次次得

係咪savjz個副

玩人用架咋wo
邊度勁

我唔係好鍾意龍果套
過牌同費倫果套比差太多
成日覺得放單卡仲要濾牌弱太易卡手
北郡哈里遜都唔算穩定濾牌
如果要靠堆龍站場既話我鍾意玩番心火龍或者翻牌龍

開放玩緊呢副 好好玩

我反而唔鐘意廢倫OTK套牌,單卡 卡手問題我又甚小喎,至小對賊對聖騎我個計牌器勝率係正數
北郡即使抽一我當賺到
騙到解更甚,哈里遜對賊/術/法,係有強效反制效果
心火龍比張646爛牌到時真係GG了

唔明講咩
有冇英文卡名？

Search Savjz weasel priest

卡札牧打JADE德
turn1北郡
turn2應該光輝元素+盾定就咁盾 留光輝元素爆發?

咁0費同1費法術應該比加基森抽牌定留黎做子彈?

而家r12 差2 3張齊奥秘法，想課

淨係討論對jade德既話呢
咁如果我58未齊 手上有加基森同一堆環 束縛治療 coin
應該盡快濾58出黎定係留黎做子彈
卡札應該搵1儲子彈定係10解場?

打秘密法有少少以前打秘密聖既感覺
又係對面求其扔個秘密出黎
之後就要估親死係咩

鏡像同爆炸已經係兩種唔同解法
最多都係無得估 點會唔洗估

卡札搵5費既目標淨係要抽2張牌同復活抽牌怪?
有留光輝元素既話1費卡札搵3點傷害 搭費倫DK就打10喎
即係要贏JADE德要唔可以用加基森抽牌
右手直接抽5/8先有得打?

西瓜術好大分別喎
拎巨人去頂爆炸符文結果開鏡像體
拎1/2/1試鏡像體比對面爆炸直接食5傷

卡札牧好多時對面有秘密
手上有果堆1血抽牌怪都要諗可唔可以為抽一張牌食多5傷

依排玩依兩副多 打親秘密法都要試
又要諗定對面係法反既話要點解
唔係法反又要諗點解
以前秘密聖最多都係得果幾張秘密
秘密法仲可以雕紋搵 估秘密估到燥

法師啲aoe真係奇廢，對聖騎恐狼集結，解唔到場。

連輸三場聖騎，無腦係咁放低費怪，你岀怪就上武器解，好難玩

交換80金任

玩過幾場，係幾好玩嘅 不過唔知winning condition係咩

係咪玩recruit個副？
呢副牌有啲尷尬 好明顯係有synergy嘅，唔係差嘅
不過玩快攻低費怪，好似有其他同類型，好啲嘅deck
好似token shaman/druid仲好
甚至海盜戰都仲好

而家天梯黃鼠狼同j得猖獗
係時候收埋西瓜同無雙牧
最穩定可靠打係親王賊
最經得起時間考驗

control 聖打唔贏術

佢意思唔係話連續三場輸左比快攻聖咩

親王賊x2

睇錯

對面神起手 自己卡手 冇得打架啦
已經由R1輸到R4

派奇仲值唔值得合 見到好多卡組都要

如果你要玩果堆快攻deck都係要合
無既話都可以玩番果堆慢deck或者秘密法
都係捱多3個月

親王賊真係好好用咩 玩過幾場覺得一般般好用

千二塵三個月

但係如果有玩開快攻deck既話點解而家先考慮合

1200?

玩控術就撞單卡牧

到時拆可以拎番400

合咗再算啦

岩岩用佢上到r5

有補牌有單解有斬殺手段，只要起手唔係全部5，6，7費，前期比到對面好大壓力，但係對西瓜術基本上沒解

雙沉默 拆武器

可能係我問題
好多時對牧術法前中期被人清哂就好難反攻返 有咩要留意

有冇人鐘意睇shy直播

親王賊打卡牧牧win rate得75%咋喎
咁都唔難打咩?

扎

親王跟本ON9 2費收返入去再放出黎已經輸撚硬 仲有連擊摧毀一隻手下

我牧師贏過呢D情況喎

打錯,25%

邊度既數據
vsdata 47.38% 5285場
hsreplay 44.89% 67365場

好爽
好舒壓

打牧唔防dk同龍火

黃鼠牧對任賊

開放黎嫁？
玩埋任務既

有冇計數防aoe 呀
4費地獄烈炎
6費龍火
8費dk嗰啲
預咗一係buff到對面清唔哂
做唔到就留牌等對面清完再舖

判斷對面有冇暗殺花呀、死呀之類啲
做最明智決定
不過對牧師就無解喇
太撚多aoe
防不勝防

本月再次上到傳說

笑死我，佢打到好鬼急，一次過放4粒火仔仲要唔係即刻放到張任務牌
那來的自信

標準黎，見近排出咗啲新牌想放入去試下

10上5用咩好
J德 秘法 zoo術 aggro德都試過哂都郁唔撚到

秘法

親王賊

輸比D咩居多先？

J德秘法啦 快攻除左魚魚聖親王賊其它一遇到牧術就收皮

想玩薩滿，但係唔想玩進化快攻

轉其他都會撞counter
繼續快攻聖衝衝衝

種菜/元素？諗唔到有咩優勢

把傳武咁廢仲夠膽死8/3/3
元素又難combo

西瓜術懲罰你

比人法反左我照明彈

由得佢懲罰 搵其他人拎番粒星
我用快攻聖打左4場西瓜/控制聖
淨係輸左一場

玩西瓜術定控術好
想贏機關槍

有無人試過爐石開唔到白mon 點搞

控術打贏機關槍得2個方法 一係拉到578 一係機關槍未齊卡之前你爆哂佢副卡
玩西瓜術 557 同巨人好好多

我都傳說了

砌左副火箭炮牧
可以用雙卡更好控
兩炮40血埋單
同機關槍一樣食西瓜術

係咪靠323 copy velen
但係無大帝減cost combo到咩

savjz自己都話幅野係玩爐石咁耐最難玩嘅deck
佢琴日定前日有場都唔清楚個winning condition
齋係講張discover a spell應該長期拎shuffle

一次過復活2隻費倫出嚟

前期係咪當大大牧咁玩

天選之人簡邊個好

我揀k神

查殺牧真係穩定易玩

不過臨到15/10果陣成日整堆王禍賊魚聖黎屈我

請問邊個係k神.. 因為平時唔睇直播

kolento

thijs

係 thijs先係

係當大大牧咁玩
所以除左抽牌
唔會放其他多餘怪

巴打們呢個帳3700蚊抵唔抵屌，如果唔抵你地覺得幾多

有幾多塵? 幾多金? 開哂副本?
之前見有巴打又係買ac 好似千鬆蚊買咗個4萬幾塵又有千幾金既ac 你參考下
我就覺得可以再平啲

佢有講話有1千幾麈，其他就唔知，如果我講到$2700，得定係再睇睇其他好啲，

如果2000到都可以既 話哂都齊哂大部份傳 應該都夠玩哂所有decks

戴返頭盔先 二手ac公價唔清楚
如果你手動鬆動既咪買囉 個ac應該都夠哂玩架啦

成百幾張傳2千幾又幾抵喎，我玩幾年都冇咁多
但唔知佢有冇拆晒副本卡

咁貴架咩
爐石都要比成3000蚊買

你課40包都300啦(平均中2-3傳)，3000蚊400包最多咪30傳左右，當然2手價又另一回事

爐石85%時間都係睇下邊個d 卡準時到
好少可以反勝(不論用卡定"技術")

Late game唔到=死

有時d key card 連續幾場沉底/岩岩好爆牌
真係熄game 訓教算

好想好似k神咁勁

亞服80金交換
IvanC#4822

岩岩好爆牌除非你撞到爆牌賊/術士232
唔係自己點會整爆

係 計埋二手既話二千零其實都接受到

roger前幾日為左打美服比賽
淨係要湊齊佢用果幾副deck都課左1萬2台幣
如果你要用到咁齊卡既話2700都抵
不過下個expansion淨係拆卡唔抽既話唔知夠唔夠玩

應該都ok既 見都有幾多金傳唔等洗 仲未計可能有啲金epic,金rare可以拆

新手應該點起手？ 儲咩英好？

新手用Mage / hunter 似乎最好

天選之人
ONE PACK MAN for sure

Cubelock 上傳

亞服80金互射
NoNeed#3588

互射 轉頭加你

有時對面落魚人, 你手副又卡住曬(倒轉抽).....

有冇人80金

無任

我有啊 你ID#係咩

Y親王賊加左張3cost傳說好似勁左好多

邊張 322sonya?

其實2000咁多牌好平了
大巴人試課多過2000都冇咁齊
仲未計有之前啲卡背同頭像
新手買賬好過課金

不嬲買帳都係平過課金

上patch落夏庫我都覺得唔太勁
今次呢張勁

果張好難用喎
真係有位既放3/1/5仲好

80金互換
IvanC#4822

爐石個單機mode 依家仲好玩過打rank

On9西瓜術 你玩撚哂去啦

Disguised Toast 即將拜訪台灣囉，這次我們規劃了一整個週末的活動讓玩家能夠與 Disguised Toast 一起同樂。爐邊聚會將會於1月18日中午12點開放報名，有興趣的玩家千萬別錯個這個千載難逢的機會！

活動詳情：

Toast

做咩冇啦啦有張競技場卷

但有時複製倒彈彈二王子會好屈

好認同，就算贏兩場輸一場我都唔想玩

係咪你買左一場跟左彈game 咋

天選之人個比賽幾時打

賽制

春季冠軍賽(係咪寫錯?應該係世界冠軍賽?) 將以雙淘汰的分組賽事揭開序幕，第二階段賽事則為單淘汰賽程。每組戰績前兩名的選手將晉級至第二階段賽事。
每組將納有四名選手—三季冠軍賽各一名，外加最後一杯的晉級選手—並依據季冠軍賽成績與《爐石戰記》積分進行種子排序。對戰為五戰三勝制，採征服賽制，並有一次職業禁用，因此所有選手將須攜帶四副套牌。

賽程表

HCT 世界冠軍賽將在台灣時間 1 月 18 日週四至 1 月 21 日週日之間舉行。世界冠軍賽的賽程表為：

台灣時間 1 月 18 日下午 3：30 – 分組賽事
台灣時間 1 月 19 日下午 3：30 – 分組賽事
台灣時間 1 月 20 日下午 3：30 – 淘汰賽階段
台灣時間 1 月 21 日晚間 11：00 – 第二階段賽事

skulking geist清唔清到kingsbane?

Spell only

不過用黎清deadly potion都有用

諗緊係咪打唔知幾場就有
今個月玩左好多場

屌你老母啲5同7黎齊晒

80$互換 亞服keith43#3985

自己玩親tempo rouge都係咁，仲要成日patches係手

而家玩tempo rogue勝率勁低

經常性遇到呢個情況

玩zoolock

亞服80金互換

未投天選之人好快啲去投
最後今日

Packlento

未決定好既可以睇下選手帶既deck先再決定

啱啱一睇
原來個投票琴晚凌晨截撚左止

卡死係rank9
有control warrior control warlock
任務法 秘密法 龍牧
瘋狗德 快攻獵
大家覺得邊副爬會快啲

而家無限火球可以連任務都唔洗落?

有無咩記牌器好用？

亂鬥

firebat副zoolock打pavel副cthun戰

1take過拎包

對比下就知而定啲t1 deck幾撚貴

好似畀左幾日人投啦

有隻新元素可以減學徒cost
copy上手，一開始唔係deck就可以減

今次亂鬥真係好好玩
有殯葬獵、刀油賊、奴隸戰
超正

今日送一包安戈洛
聽日送一包冰封王座
後日送一包狗頭人
藍天白雲

2費小斧 2費爆刀 識衝鋒嘅樹人

呢個亂鬥好正 d回憶翻哂黎

玩左10幾場仲未成功咆哮贏過
有場冰法turn 9齊combo 贏左

講真間唔中俾人玩下舊牌好過出埋啲19亂鬥

因乜解究個亂鬥成日比同一副dick我玩，我想試下其他回憶啊

係喎屌，你地提左我有亂鬥卡包添

rank6 用翠玉德撞到太多快攻。 前期真係太難頂。

個brawl抽standard deck先輸一半

懷舊

回到未nerf 時

衝鋒戰歌:屌佢老母

我都係咁抽到冰法或者對到冰法

4月會出副本定卡包？

卡包

之後都係卡包
除非暴雪又改

唔會再出副本？
諗緊課唔課狗頭人
依加拆左退左環境既卡有5000塵水

金卡 好想分解咗佢
完全諗唔到有咩用

新版夠卡用咪留住先

金傳梗係到山窮水盡先拆啦

5000粉如果揀deck玩都應該夠
如果想玩多d deck又有閒錢可以抽
副本卡唔會再出
淨係會出好似巫妖王同埋今次地下城個副本咁
比你玩完送卡背/頭像

orange vs tom

哦 咁應該唔洗課 我有祕密法 親王賊 親王zoo 用緊
就係諗緊洗唔洗課金抽西瓜d卡
我由冰封未開始就無玩一排

兩個台仔分別係a組同b組 今日day1就要決定晉級/出局

笑到仆街

今次個大亂鬥幾好玩
有冇奴戰係入面？？

有無人有orange hunter個list

前面有 自己追返

Face hunter 咪又係果幾張卡 冇乜卡可以轉嫁喎

tom呢下

好勁

EZ

手速

tom呢場真係技術取勝

佢洗牌入去個下咁岩走開左
好似洗左兩隻拉札仲有D乜

Orange

1/1/3 好似
前一round好關鍵 一下抽哂啲key卡上手

準時58

運氣game,對面卡anduin卡足全場

唔係掛 tom用3/3/2加1/1/3用circle of healing 計足數洗手牌上手都運氣game

講緊對面無運

咁講啦 tom有round scream洗哂兩隻raza+1/1/3去對面
orange之後兩round就抽返哂兩張raza 再加都無哂抽牌卡係手
卡手都預料中事

巴打互換左未 我係#4844

K神還我卡包

無事既無事既

希望投咗Kolento既一齊集氣

K神隻lara

集氣燈死佢

頂住

molamola
一陣小曹單卡牧連護甲都射穿k神副jade德

mola

卡包mola

兩隻4cost生物係手 4cost護甲+號召廢咗一半

話口未完 鹿盔同兩隻436抽哂係手

敗組見喇

偷埋張滋補 連手都唔怕卡
今次真係mola

j德簡直係爐石清泉

甲都射撚穿你
我勸k神快啲投降返烏克蘭好過喇

還我血汗包

4張1cost法術 牌庫仲有張沉默?

223+費倫射撚穿你

準備被人顏射射死

CANCER

OTK

燈死左

highlander priest玩到後期真係好撚屈

k 神 卡包

投左tom

有落darkness/geist卡下佢都話好D

冇既應該都係比佢任砌

投左k神

我套dragon priest都特登落左張geist

投咗k神既準備拎參與獎(1包)喇

哈哈哈哈哈

次次投kolento最後都含淚收場

kolento 慘到 jade druid 0-3

輸埋比raza priest

好彩今次投左台灣K神

投左Purple

EU 0-3

orange堆topdeck靚到

EU play

Hoej

k神下場敗組打JasonZhou
自明星賽輸俾tom60229之後
啱啱又輸俾台灣人小曹
準備一陣俾強國人送返烏克蘭喇

卡包個到 贏每局bo5就送一包
晉級八強=3包(參與獎一包 兩場bo5冬一包)
出局個班就1-2包

橙

Hoej

day1打個啲好慘

第一日就決定生死

Hoej個樣好慘 成日好似想喊咁

感覺HS D電競選手好奇怪, 之前有個直頭打果時係到訓教

jasonzhou起手王子

返烏克蘭吧喇k神

牧師過咗都無撚用

jade德一陣又要俾人射穿甲

K神

無錯

明明登入話有包送, 但係無撚左既

留蠕蟲吖拿

燈到 2-0

邊關事

強國人自己問題

返走俾人十分鐘按摩喇

k神起手親王

繼續 Kolento返烏克蘭啦

右手龍火

對面仲神draw喎

jasonzhou神抽龍火
掃撚咗k神個場

慘
龍火掃完鋪唔翻

單卡牧拖到後面就贏

一陣賊內戰

劇本都諗好咗

k神等俾人起手親王暗閃屈機啦

屌
K神還我卡包

見條撚樣強國人明係度拖時間就想打柒佢

還我卡包

執好行李未kolento

對面有大范
Gg wp

雖然無投kolento 但係都想佢贏

後手背刺大范

無食人花真係收檔喇

jasonzhou 今日0-3 賊

t2 6/6 edwin

偷咗張spellstone都得

仲有條蠕蟲

423牆都過唔撚到

而家先黎王子

gg kolento 返烏克蘭啦

投咗

好想喊呀

molamola

真係有人放sonya

無限11牆

收檔

屌
次次投K神都食屎

屌 我既卡包啊

仆街

唉屌

why

Hoej:1包
k神:1包

頂你

第一次投K 神 你第一個走

早知投60229 好過

jason英文

kolento搭早機返屋企啦 等你開台

第二個

前面有Hoej

認真 比想像中好好多

被人反cup既男人

連續兩round都被人反cup好慘 kolento

a組 DocPwn vs tom60229

贏個個就入八強

輸個方入a組敗部 聽日(?)同Orange打

又有kibler

tom加油呀

其實我想要卡包

成個chat room喺到打60229勁撚好笑
讀佢個名又讀埋啲數字出嚟

draw patches真係最on9

做乜trade

60229 起手...........

scripted

兩場隻pirate都響手, 起手啲牌差到

暴雪對k神受害者真係好

地下探險 12點日任
然後用個廢任換友誼賽返黎

2王子+shadowstep

GG

親王暗閃vs 4成長

swipe

右手 60229

啲牌序

咁佢張揮擊都算合理

滋補第三張喎

呢場都幾痴線

鹿盔已經拉咗出黎
兩張4/3/6係手

張4cost號召又變垃圾

topdeck plagued

-1

神仙對決

無計啦 lich king個張dead army真係啱啱好

tom60229 vs Orange

復仇戰

我又抽到80金

本身個兩隻水手兩攻

親王暗閃 buff到4攻 過到牆+解到隻4血生物

第三日先會打a組最終敗部

我包卡

今日jade德冇贏過，真係清流送分德

投tom/Orange既起碼仲有希望

投k神既受害者係絕望

k神上次明星賽打得好差
世界賽miss左未睇番

大家認為爐石係咪運氣遊戲

我覺得discover系統算係
其他抽牌topdeck個啲真係無計 卡game係咁

discover算係弱化版既直接檢索
本身個系統如果係比你deck拎野都冇咁大問題
係整卡出黎果張有少少勁左D

爐石極度依賴手順，大部分主流deck 都唔需要太多操作，而且缺少come back mechanism, 要反勝都係要靠對手連續fxxx draw。

最簡單比較mage同priest各自個2張spell
Mage隨時可以搵啲decks以外既spell仲要減cost 人地防都無得防
對到呢啲真係會火滾

我覺得爐石牌組相性同牌序決定左一場8成左右
淨番2成係操作
操作最難係起手留牌

諗起有次係絕大優勢下比張尤格逆轉 真係好撚on9

唔打7 變DK 仲乜9

點解條黑鬼唔出洗入deck?
on9?

muzzy唔係亂打既話就出左線

明明9成贏

有乜理解唔打7
諗唔明

條友果陣究竟諗咩

真心想知做乜鳩

變身天生技未變0 費倫又無左
點都仲有幾turn要打
就算唔計戰馬 對面全打頭都係得7血
果度變dk真係好危險

無睇到 咩事

對面成場怪 得2隻5攻 佢唔出7費洗入deck 出DK 以後冇得回血死撚咗

咪係 明明最安全亦都最有效係出7
有冇傳說巴打解釋下佢驚啲咩

岩岩2:2 卡札牧打zoo
zoo果面t10變身召齊怪
牧果面手上有dk有7 竟然唔係7清場係變dk先

佢變完之後計場攻既話得番7血 回血牌已經用哂
真係諗唔到有咩理由係會變身唔係清場

咁輸法都幾on9

next level play
明明唔洗死變要死

仲諗住讚佢用費倫呃人dk叻仔
點知屎忽撞棍

唯一解釋係他唔想洗返2隻557 入去 。不過其實他就算點打，都好難反勝，對面dk keep 住打3回3，他又沒曬手牌

點解我玩咁耐連rank10都上唔到
卡札龍牧成日卡係12

靚deck

果然k神又係一輪游

訓咗無睇
K神返到烏克蘭未

敗者未打

雙敗淘汰制
K神輸撚左兩場喇
返歸喇

點會冇手牌 佢果時7張手牌
術先係冇手牌 洗晒入deck 術就差唔多係抽一打一

原來

好耐無打競技場

打左輪7-3

成十場 一隻戰馬 龍人都見唔到

muzzy果場就係呢條片最後一場 大家睇下佢果一手點解要咁出

無玩成年
近排玩番冇晒方向

時間大約係09:01:00
咁輸都真係on9 chatroom個個都話EZ scream
認同上面巴打講曹真係抽一打一
而muzzy手上又有raza又有dk 真係有得贏返

唉k神
雖然揀咗佢不過我都估到㗎啦

拉扎係手 又有555龍穩場 真心唔明佢驚咩

近幾次揀親kolento都係咁
下次繼續含淚投

唉

投K神唔係為卡包 係為咗信仰

唔係為卡包都想佢嬴多幾場既

真，其他嗰d我都唔撚識

等睇聽日JasonZhou贏Muzzy

K神保送兩個人上八強

繼續投K神

睇k神大

不過佢jade druid好似輸左好多場

唔至佢 尋日jade druid都好似無贏好多場

琴日得k神同DocPwn用jade德
其他一係快攻德一係被bam

k神 jade德 4戰1勝

DocPwn 3戰2勝

day2

俄佬出牌好怪

Priest turn8 仲係滿血 邊有得打

有咩DECK可以屌打牧師而家果副毒瘤卡組
睇唔過眼呢套垃圾要係RANK屠殺用呢副DECK既人 玩乜都無所謂

順手既單卡牧可以屌打普通單卡牧
沒有最強只有更強

有無deck最少可以64開佢 真係睇唔過眼

放張4/20/20 應該都頂到既
另外放張geist清佢啲1cost spell
而家多咗人放healing potion

一陣用face hunter試下

屌你
計個咆哮收頭都計咁耐

肥人諗嘢係慢啲架啦

親王暗閃暗閃

天胡

肥仔好運都爆

天胡都係輸

俄仔咁都追到

三花>三親王

想問下新手點起手好？ 除左課金有咩方法拎到多d 卡

俄仔反cup

每贏3場10金，一日上張100金

t5 0cost蠕蟲+食人花反cup個下搶返哂d節奏

食少次都輸

其實賊後手要留coin連擊，佢用 turn 2就用coin我覺得係打錯

肥仔剩玩快攻deck

俄佬又亂打

jade德真係弱勢，755當道，有牆都冇用

抽到瘟疫

又燈

反CUP啦

肥仔太貪了

兩個都打得好差

其實係j德反鋪場太屈

依家比肥仔抽到4張都追唔返

天選之人，一張瘟疫返敗為勝

後期點都窮

魚人聖呢兩日總共幾戰幾勝

好似第一場?尋日有無出過

原來有
hoej 個場係咪都輸

到purple

有 仲用左3場 好似3場都輸

反而牧師 好似未輸過 利申 無睇足 但都睇左6-7成

魚人聖唔係天梯勝率最高嘅咩

琴日得Hoej帶

4戰 1勝 敗部俾人三穿咗

ant暫時
2戰 0勝

魚人聖總共
6戰 1勝

一陣ant敗部又黎料

低rank就可以快上分，去到r5收晒皮啦

有輪過俾西瓜術

control mage

琴日muzzy亂打果場都輸

有場k神 j德 2x血加2x甲 比dk牧otk

都唔知嗌佢做大法術法好定控法好

我輸俾d新兵聖多過魚人聖，d聖盾太煩，清唔完，但係比賽d人仲乜用魚人，唔用新兵既

無計啦 齊哂卡係手
張1mana potion又係3傷
被人顏射擋都擋唔住

魚人d卡勁好多wo

big spell mega好少放2張冰箱，呢褔都係叫控法好d

44血啫
條台仔都抽到尾4張
0cost沉默都唔洗出就溢撚哂傷

魚人有5%機會6 turn前打死牧師，新兵聖係0%

wadiu 放coin又work喎

coin配詩人花都正

都係擋唔住rogue

其實德國佬抽唔到噴火算fuxk draw,正常turn5開始無限清場

佢太遲先抽到，冇計

法師又好似全輸

琴日無人帶
今日第一次出

好似得兩個人帶mage 今場第一場

仲有末日+冰又係抽唔到

同埋張1/1/2加甲都緊要 不過無哂係手無計

佢無放doomsayer呢副

16條友入面應該係surrender最勁

下面心火龍牧

龍牧但係無龍係手

gg

Turn 5 gg

上面天糊冇計la，用乜都死

我覺得tom勁過surrender
俄仔上次冬季賽好勁 今次睇唔到
purple都好勁

turn5被人完場都幾撚sad
仲要世界賽

purple4,5係哂手

轉貼下ptt 今日個8條友deck
ShtanUdachi 卡札牧/西瓜術/親王賊/翠玉德
Ant 大法龍牧/親王賊/快攻德/魚人聖
Purple 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德
Sintolol 心火龍牧/控制術/翠玉德/控制法
Surrender 卡札牧/西瓜術/親王賊/快攻德
OmegaZero 卡札牧/控制術/快攻德/魚人聖
Fr0zen 卡札龍牧/西瓜術/翠玉德/控制法
Neirea 卡札牧/控制術/親王賊/快攻德

我就唔撚信走a牧會輸3場

羸左all star果條台仔無份?

兩邊啲牌都唔差
purple就齊哂牌
sinto就有哂combo

無啦 佢都未夠班
all star佢都要靠人投票先有得打

咁都得

好撚慘

未有double血唔算齊啦
岩岩仲要比人揀張心火解埋隻龍

iq200

最dup春係轉個頭先抽到

Purple勁好運

三揀一 就正正係心火個張

44 LUL

呢場正

一拳超人， gg

佢被人解咗條龍個下應該心入面屌咗出聲

真係反高潮

purple 啲表情好撚正

wow
牧打牧超好睇

唯一清流

四千塵就有得玩

係 有場佢反白眼 60229偷左鹿盔加滋補combo

心火牧應該算係打單卡牧最好打之一

Purple都準備開機關槍了，點知心火一下比人打爆

短劇都幾好睇

Purple 卡札牧/親王賊/快攻德 ban術
Sintolol 心火龍牧/翠玉德/控制法 ban術

卡札牧 vs jade德 控法

等睇射穿甲

起手兩張10費

嘩屌
呢個垃圾起手
打RANK真係投左佢算

手氣差到

Sintolol副德 仲要比起其他jade德少兩張6甲號召

mola sinto 準備下場好過啦

空場出瘟疫

ok既 打牧佢都唔舖場
盡快舖多兩隻怪上場同埋setup下一round洗jade idol

同埋早啲出張4/4可以準備出UI

唔會反cup2-3咁誇掛

讓2追3

唔通走a連輸3場

支持反cup

終於見牧師輸

不過big spell法劣勢，2:8開